啱啱老母sd啲咁既野出泥.....

求破解方法

你叫你呀媽，出黎行足成日。翻屋企都要畀人追捕，咁好彩畀你翻到屋企唔畀黑警拉去新屋嶺之後你仲有冇心情搞野？

垃撚圾 請善用不推文回覆

你send返大媽version比佢呀馬。佢信得呢篇純文字冇理由唔信大媽版wor

樓主請慢用

個14歲改幾多歲都得
完